點解要做差佬？

點解要做差佬？
巴閉囉，英雄主義，疊馬。
我唔妥你，我可以𢭃你；
我唔鍾意你，我可以揼你。
𡃁仔你睥咩呀？出嚟隻揪吖！
隻揪呀！
揪我吖！揪吖！
我揪你你揪我，點呀？

讀唔成書唔做狗做得乜